{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001109",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25962",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성신여대역 샤미소"
    },
    "text": "2020.08.20リニューアルオープン全客室NetFlix視聴可能! すべての些細な不便部分まで改修完了しました。 清潔さが第一であり、防疫に全力を尽くしています。 宿泊施設は総客室数40個です。 近くの駅としては牛耳新設普門駅、牛耳新設誠信女子大入口駅、4号線誠信女子大入口駅、6号線普門駅があります。 案内支援言語としては韓国語があります。 誠信女子大学駅シャミソの基本規定は駐車場未保有の業者であるため、駐車関連のためキャンセル不可です。 全客室は2人基準料金であり、部屋の割り当てはランダムです。 未成年者の宿泊、ペット連れ、男女同室での宿泊はできません。 週末および祝日の特定日の場合、時間および料金の変動があります。 また、払い戻しポリシーは、7日前には100%払い戻し、5日前には80%払い戻し、2日前には50%払い戻し、1日前および当日には払い戻し不可であることをお知らせします。 レビューを見ると、部屋が大きくてきれいで親切な社長と周辺に美味しい店が多いという言及があります。 価格も手頃でリラックスでき、広い浴槽と大きなテレビが印象的な要素です。 ただ、一部の部屋では臭いやトイレのドアに問題がある可能性があるという指摘があります。 ホテルのスタッフのサービスや態度にも不満があり、水圧が弱く防音がよくないという評価やトイレ施設など、一部の施設上の問題点も指摘されました。 全客室ではACEベッドで快適で安らかな寝床を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は40室です。"
        },
        {
            "question": "近くの駅はどこですか？",
            "answer": "近くの駅としては牛耳新設普門駅、牛耳新設誠信女子大入口駅、4号線誠信女子大入口駅、6号線普門駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内が可能ですか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しポリシーは、7日前には100%払い戻し、5日前には80%払い戻し、2日前には50%払い戻し、1日前および当日には払い戻し不可であることをお知らせします。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "部屋が大きくてきれいで、親切な社長と周辺に美味しい店が多いという評判です。価格も手頃でリラックスでき、広い浴槽と大きなテレビが印象的な要素です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の問題点はありますか？",
            "answer": "一部の部屋では臭いやトイレのドアに問題がある可能性があり、ホテルのスタッフのサービスや態度にも不満があり、水圧が弱く防音がよくないという評価やトイレ施設など、一部の施設上の問題点も指摘されました。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では何を提供していますか？",
            "answer": "全客室ではACEベッドで快適で安らかな寝床を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 415
    }
}